［救命] 義勇機師要咁樣救

請去國泰航空 FB page Report destructive comments

需要不斷默默地做嘅，就係當一見到5毛/不實報導嘅post/comment時即刻report

*切勿* 留言/俾「嬲」，因為咁樣只會變成無了期罵戰，係冇結果的，而且仲會令個post嘅hit rate增加、曝光率增加。

做法如下：

推

push

Push

姓名: 黃國豪 Wong Kwok Ho
電話: X532-X158

最多人開頭嘅電話號碼

搵唔到 有link?

國泰 Link

國泰link

國泰 page Link :

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

瘋狂report3毛 爽

Push and thanks for the support.

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

連登仔想幫就入國泰page report 五毛

巴打好有心，整動圖都幾煩，幫推！

推！

見到任何5毛都可以咁做
推

其實如果一直同5毛對話 支共係咪用更多維穩費

不斷燃燒數據

一班空中姐姐唔識整

所以錄底由小弟去搞

Thank you 巴打

搞個馬可勃羅會Show證support國泰challenge有冇得諗

Pish

唔好淨係report
幫手留言支持返個機師話俾國泰知有我地撐佢

希望下次搭CX 有多份飛機餐/哈根大師食

我唔會叫杯麪架

report 五毛：

推到1001

我真係唔知點解政治立場會同航空安全扯上關係？只要係乘客，我地就會安全送你去到目的地，正如醫生都唔會因為政治立場而唔救人，而家D人D complain真係好奇怪，麻煩大家support下。

We'll always be with flight deck.

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

我下次搵Cabin姐姐幫你

6？9？

好撚柒呀果個投訴！！！
比Ｄ國泰ＶＩＰ串到爆

Report them fake name都得

揀仇恨言論就可以檢舉

X(1+2)=3+5(4)
X=?
樓g快d答我條數學問題

人地老竇好心急 你去通知佢先得架！

404 not found

X=7.666666666666667

覆呢堆更有用

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

X(3)=23
X=23/3
X=7.666666666666667

留言Link:

繼續推

國泰空中服務員、機長，立即組織罷工! 反對警察暴力! 警黑勾結! 無罪釋放所有被捕人士!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幫推

推人人齊舉報

唔識計數就唔好懶醒，先乘除後加減呀。

大家好勁
啲支那狗藍屍五毛比人report到我都搵唔到有得黎比我report
係咪比人report哂

唔使認真做丫
樓主啱錯唔緊要 最緊要佢答

我都係得番大家加油支持機師既留言

Thanks everyone.

想幫手report都唔得，大家太快手

借一借位
其實大家有時間去蘋果FB 留言嗰度舉報FAKE ACC
蘋果新聞最多五毛留假新聞同五毛言論
我已經報到而家睇蘋果留言位好乾淨

光復香港
時代革命

x=x

大家繼續加油

因爲有姐姐話

「因爲公司處理投訴，唔會處理支持」

所以希望大家清走曬啲五毛幫輕下

Support

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Reported
所有異見人士嘅facebook 全部都reported

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

支持機師

pysh

戰績

Ching hoi ball

岩岩又一個唔知係咪多人舉報就得

我都係膠都廢事比 見一個port一個

結果隻狗同 0.5 俾班 Marco Polo members 撚狗

係、人多就得，port死佢地

小弟代空中姐姐 感謝各位幫忙

再一次多謝巴打們既努力 期望下次係國泰既航班同你地見面

原來國泰個邊宜家咁多五毛對於port五毛樂此不疲，一直只係蘋果port

而家果班人係度借勢做我地文章 好黑人憎

鍵戰時刻

X = X = 9

懷疑有3個三毛比負皮

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

85罷工

推 and done

邊個話唔會理讚揚 大家一齊填form支持機師

救義士

Template

done

啱 好多on9畀嬲 係到upvote啲藍屍五毛留言畀更多人見到 on9到

救人啊

*切勿* 留言/俾「嬲」，因為咁樣只會變成無了期罵戰，係冇結果的，而且仲會令個post嘅hit rate增加、曝光率增加。

舉報👉🏻恐怖主義👉🏻不應出現在臉書👉🏻暴力恐嚇他人

我愛香港
我要罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

唔先乘除 我都計唔到整數

大家需要係當一見到5毛/不實報導嘅post/comment時即刻report，

*切勿* 留言/俾「嬲」，因為咁樣只會變成無了期罵戰，係冇結果的，而且仲會令個post嘅hit rate增加、曝光率增加。

舉報👉🏻恐怖主義👉🏻不應出現在臉書👉🏻暴力👉🏻恐嚇他人

只要夠人多Report隨時停埋帳號，共享大灣區榮耀